好日都唔入大圍

正常人都知呢個位唔泊得車
寫撚到明鎖車
你老母塞撚住晒
大巴轉唔撚彎
塞撚晒啲車 停車場都塞撚埋

利申：唔係沙田區居民

美林？

係

打格仔打得好古惑

即係咁，揸寶馬唔代表佢識字嘅...

幾多ben屎寶馬都on撚鳩架啦
唔係話歧視佢地
不過佢地啲行為真係零捨乞人憎

我盡力嫁喇真係好撚嬲

係連基判斷能力都無
明明記單行路有晒水馬
前面有巴士站
一定有大車唔夠位過

IVE都有個揸波子好撚戇鳩鳩

特登

T 字牌都知二手幾皮野買返黎充大頭鬼溝女啦

仲要p牌

係咪青衣
殘到閪咁

haking wong 唔爆都爆埋
佢泊正門口
有時逆線泊

乜撚野叫大巴